【大浪冚濕身】水警西貢大灣執勤遇險 直升機救起送院命危

【16:05】水警經搶救後情況危殆

警方表示，早上約11時，一名水警在西貢大灣，與同袍執行職務，其間須在海邊涉水而行，據悉當時現場天氣寒冷海水冰冷，突然間一個大浪沖上岸，水警當場遇險，懷疑受傷又或是遇溺 。同袍見狀通報上級，由於大灣較偏遠，政府飛行服務隊遂奉召到場，把該名水警送往東區醫院搶救，目前情況危殆，留醫深切治療部。事後水警的家屬接獲通知趕至醫院，另有一名水警總督察亦到場了解事件。

執行職務定蛇王呀